{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72724&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영씨러브바다별장펜션"
    },
    "text": "居心地が良くてきれいな宿です。宿泊施設はリアルタイムで統営港の眺望を提供し、美しい夜景を鑑賞することができます。当宿は団体観光も可能であり、統営市内の観光遺跡と文化探訪地が近い位置に分布しています。周辺には中央伝統市場、江口安文化広場、統営ケーブルカーなどがあり、様々な見どころと食べ物を楽しむことができます。宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室であり、ペットは7kg以下の場合のみ入室できます10,000ウォンの追加費用があります。ペット以外の伴侶動物は許容されないです。宿泊客は有名な鉄板大捷で食べ物に5%割引を受けることができます。宿舎は慶尚南道統営市東湖洞に位置しており、ドンピラン百貨村と中央市場から近い距離に位置しています。宿舎には共同バーベキュー場があって炭火バーベキューを楽しむことができます。ただ、最大人数を超過したり、客室内で一部調理は制限されます。保護者同伴なしには未成年者の利用が制限されます。 宿泊施設のイメージは実時と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止されていますので、ゴミは分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような眺望を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はリアルタイムで統営港の眺望を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような観光地に近い位置にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は統営市内の観光遺跡と文化探訪地が近い位置に分布しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には中央伝統市場、江口安文化広場、統営ケーブルカーなどがあり、様々な見どころを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室であり、共同バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは7kg以下の場合のみ宿泊することができます。ただし、10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では一部調理が制限されています。また、客室内での調理は最大人数を超える場合には制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変わりますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン中に変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 417
    }
}